iphone錄音機啲名好撚痴線

一定要熄定位唔知點解錄完個名會係你附近有既野/地址名 未試過咁 定係一直都係咁？

一直係都咁

我用左咁耐不嬲都係新錄音1234咁

去settings, voice memo, 熄咗location based naming就得